一人一個中學痴線嘅老師

讀中六有個啊sir，三十歲但個樣似二十幾，又man又靚仔，同我哋班同學都好frd
有次放lunch教員室有人嘈交，咁啱我喺出面罰企，咁我梗係食花生啦
原來個啊sir同時搞大咗兩個miss個肚，而嗰兩個miss都唔知啊sir一腳踏兩腳
而個啊sir同時期仲搞咗個實習miss，個實習miss喊晒口咁話自己第一次畀咗個衰人
依個時候打鐘，咁我梗係唔走啦，嗰兩個miss捉住個啊sir要生要死，個實習miss就爆喊咁衝咗去廁所
之後副校長出嚟見我喺度就叫我走，唔好亂講嘢
我梗係睬佢都有味啦，返落課室即刻爆佢老母大鑊
點知我一講出嚟，班入面有4個女仔即爆喊，有兩個衝上去搵個啊sir，兩個喺課室喊到九彩收唔到聲，嗰4個女仔都係全班最正嗰4個，又俾個阿sir搞晒
之後有人要跳樓有消防員過嚟，全校早放唔俾留喺學校
最後跳唔成，第二日除咗我同副校之外，上面出現過嘅角色都消失咗
諗返起個啊sir真係痴撚線，勿相認

打鳩我

你抵打

中學老師比狗拉，因為去gym room偷影男人

中學個Miss勁樣衰
仲日日係連登感情台開post洗版

PE堂抽女學生水

點解呢個故事好似聽過﹐係咪又回帶?

姓黃？

我成日講

趙傻西
唔止痴線, 仲係變態

又作得幾好喎

唔係

家醜就唔好外傳

典型支那人心態
所以你呢類垃圾冇進步就係咁架
骨子入面就係流住劣等華人既賤種基因同血

又回帶

我第一次聽

樓豬On9

為左一隻糯米雞和一個同學打到見報

本身信信地，越黎越誇張
作得幾好

講故台?

好聰明好醒目

叻女黎

推 抗爭Mind Map #取回強積金 #特區免簽地位 #移民走資 #快閃文宣 #光復香港時代革命 #國際戰線

現代陳世美

有個阿sir每次教書都會唱誰能明白我

我想知最後點收科

個阿sir應該係堅係明星級咁

有個中文miss, 05年F2,我記得佢俾人吋左句，即刻唔教書，持續兩日

都試過俾家長揾佢 佢厘埋唔聽電話

到依一刻 佢仲係依間學校教

識人初中個校長定唔知咩高職位食女學生上左新聞

膠，但非常好笑

想俾佢屌

一年前 校長條八婆踢咗我出校
仲同我講 佢話 阿木 你不如唔好叫阿木
你索性叫廢柴啦你
之後我諗得好清楚
我要話比全世界嘅人知道
我阿木 唔係廢柴
我要做車手！

有個呀sir每次打乞痴都要走出走廊 跟住大聲到成層都聽到

想識

女同學個度太誇張

呢篇嘢好耐之前睇過

樓主你搭的士條片比人擺左上網
呢排都係避下風頭好喎

我間學校都有 不過冇上報

中學有個呀sir 應該廿幾歲左右，同個唔夠16既女仔拍拖，仲同個女仔左

俾人告強姦，依家仲坐梗監

中學英文miss成日上堂摸男學生JJ

師兄定師弟 搞女學生 仲有得保住佢

肥佬訓導主任企係學校門口捉人冇著冷衫。

中學時個Miss喺我面前烏低身成對嘢俾我昅晒，平時佢會用手㩒住心口嗰次就冇，一直型住佢係咪特登俾我睇。

“唔好用個口講嘢”

人生贏家

大西北？

吹水大會

有個sir同個女學生做sp
有日個sir威脅女學生(唔記得左點威脅)，女學生報警，之後個sir無做了

校長，痴線算唔算？

咁勁得唔得

冇是咁的

上上下堂拎盒油雞飯出黎食

消失左去邊? 女同學都消失?

有冇咁誇張啊

豬sir(好好人)

Well said

好好地又變左第N屆連登吹水大會

你煩夠未

濛濛買小說幫我多本

你日撚日煩住曬 比人煩下當打和啦

上上下堂瀨左屎，舊屎掉左落地

搵唔到

記得中學果陣 個兄弟溝緊條女 條女同我個friend曖曖昧昧咁但又好似話有男朋友 全級都冇人知條仔係邊位同學

結果有一日我陪個兄弟去吊住條女 條女發現左我朋友但見唔到我 咁我自己係商場行黎行去果陣見到我學校個阿sir 重點係果個商場離我地區都幾遠 而且條女成日話果個阿sir好靚仔 成件事即刻明哂 而後來條女都同我個fd承認

更誇張既係 果個食學生妹既阿sir冇俾人踢爆繼續係我學校教書 畢業之後再見到佢就係係報紙見到佢非禮仲拒捕俾人拉9左

有個好撚柒又毒既呀sir用左一年時間溝到個靚女大波miss

條女靚？

放lunch 快餐店撞到 叫我地幫佢買 賺學生優惠

矮仔阿Sir有老婆食學生妹 上埋新聞

你回望返 missy未必靚

痴線地好算唔算

有對阿sir同miss閃婚 大家都覺得好神奇
因為真係極度唔襯 男既猥瑣樣但都幾有錢咁款
女既就白白淨 唔係話好靚但都ok 似3x歲

擺酒時請晒全校老師 又有d熟既學生咁
最後半年都無就離左婚 大家仲一齊係同校教左幾年書

呢個真

好多戀童教畜

有冇人同我一樣, 好撚憎中學老師
利申: 考過幾年班第一

無

07年畢業
皇親國戚黎, 之前佢FB撐警公開鬧學生都冇事

兩個靚女 miss 爭一個靚仔呀 sir

結果呀 sir 兩個都唔要，揀咗件柒嘅
嗰兩個靚女 miss 就第二年走咗

9

女老師自爆中意係屋企裸體

收返 屌你老濛

真係靚定順眼ja

咁都有人信

PLK？

呢個AC開個post 基本上都係流野

中上級啦 差不多米7高先

一個冇教過我嘅阿Sir唔知點解好撚憎我
會考放榜嗰日 我同個Miss喺走廊傾緊偈
條友行過 Miss就係咁意打個招呼講兩句
Miss：咦阿膠sir聽講你老婆生咗喎
膠sir：（用盡力撐開對眼望實我）放心有屎忽㗎
我：（望向Miss）嚴格上嚟講我畢業㗎喇嘛？
Miss：應該係掛
我：咁呀...阿sir我想問下你係做乜鳩?

然後佢走住屌 屌住走

靚架
讀咁耐書佢哋兩個冇 top 3 都 top 5

咁都有人信有人信

教我數學係我後面揸住我隻手教屌個時中二

屌你唔講咪唔講
家陣又唔係佢做錯 唔係佢要進步
講你知邊個 你又幫到佢咩？你咪又係笑吓佢就算
你有幾進步？

一黎就打大佬

做lab做到8點幾撞正個lecturer 手拖住個女學生。

有冇ig

嘩屌！搞同事就算，一腳踏兩腳同搞學生就真係好過份

中六仲俾人罰企教員室

上堂放break
以為我地成班frd去晒廁所 同全班同學講我地壞話
點知我地有個frd訓咗係地下 聽到晒

尷

你點知的

我乖學生來

手足

又幾好笑

中學有個阿sir上堂成日借啲意講粗口諧音 成班同學就大笑

事後知唔知點解佢咁憎你

應該都係佢講過牙蛇壞話牙蛇知啦

唔係點不斷開垃圾post上熱門

有個同學唔聽書
呀Sir將佢個書包掟落街 啲書飛到四圍都係 個畫面好靚

又有次另一個同學又唔聽書
呀Sir將佢張枱搬左出走廊 得番張櫈坐喺度

有一日無啦啦落晒窗簾，好似有人唔小心上左天台。

more

有都唔幫 咁撚串

有冇咁撚癲食女狂人

牙蛇有冇比人炒？

上IT堂俾學生見到佢上鹹網
之後冇教
去到鐵板神算
俾佢溝到個女醫生
呃咗人哋幾千萬
而家起碼有兩個女人跟佢
但佢勁樣衰

14年前天水圍 樂善堂梁銶銘學校 凌炳宗
呢個粗眉毛呀sir日日超大聲屌d學生，個個輪住俾佢屌
答錯問題又屌，交少一樣家長回條又屌
仲試過打學生
我有一次俾佢打到喊左 舉手想去教員室打電話俾老母
佢就又哄又盛
無EQ就咪做人老師啦，年中都唔知有幾多學生俾佢搞到有心理陰影

已婚中學男校長亂搞已婚女主任
又送花，又眉來眼去
仲要升咗去做助理校長

最後，有人報料放上蘋果，上左頭條
記者影到佢哋一齊去日本
係機場又攬又錫
記者係巴士訪問佢地有咩睇法

返到學校話無辜
校長就停職
女主任就繼續係學校教書，由助理校長變為普通教師

Detail

0/10

講到個個同cctoy班傻鳩一樣好恨上熱門

唔知邊忽踩親佢條尾 仲要淨係針對我
試過冬天戴住條黑白色頸巾返學
係嗰陣追緊條女織嘅 我仲鬼咁開心勁興奮
點知去到學校門口 膠sir當值截住我 已經心知不妙
：你過嚟！校規寫明唔可以戴呢啲頸巾，今日留堂啦
：咩啊？校規咪寫低調嘅純色嘛？又話黑白都得㗎喎
：係黑色同白色，黑白相間係唔可以嘅
我：＞＞屌你都痴撚線！

然後當日我冇去留堂 被佢屈咗個缺點

對唔住唔好嬲

我學校有個阿sir好火爆
傳聞佢打過學生兩三次
自己都親眼睇過一兩次

但學校成日補佢件事冇發大
完全明白點解仲可以教書

Google廣告好貼題

成日話好熱， 跟住開曬啲窗同門，熄曬啲燈上堂

勿相認

你事實係

狗血劇

咁黑白間又真係唔係純色既 不過佢明顯想做鳩你啦

你真係唔想外傳
咁你一開始就唔會講出黎啦

中學有個女miss成日燥狂鬧人好撚惡 有日罰個同學抄但佢啲字寫極都係咁核突 之後突然間發癲攞起把鉸剪夾咗落佢隻手度 話要剪咗佢隻手指 cls老姑婆

善用不推文回覆，謝謝

幾年前同返個Miss食飯有問過
佢話膠sir好唔鍾意啲比較百厭嘅學生 認為佢哋讀唔成書垃圾
而偏偏我成績好好但係又囂張又寸又貪玩 乜都夠膽死
所以佢就好憎我 一直好想訓導下我
我覺得條友應該讀書被人欺凌到心理變態

以己度人就咪撚柒啦

仲諗住消防員都話要跳樓

5

中學P.E啊Sir同Miss係休息室扑野玩震蛋

中史阿sir
屌共屌到爆晒汗
件恤衫全部都係佢啲汗鹽
最後激動得滯
暈撚埋
最後坐係老師枱休息
叫我地自修

我似你日日開po咩 431

你成績有幾好

之後P.E個miss暈左仲叫左救護車

教左幾屆a level學生
全部out syl
兩個老師輪住每人一屆
所以合格率一年高一年低
Loop左好多年

你都係想佢出現啫

陳雲？

我日日開post就等於想上熱門
次次上親熱門都唔係我推上去 如果我想上就個個留言都覆晒不斷自推啦
之前上親嘅我全部不推文咪一樣俾熱門狗咬on99咁

呢d老師心理壓力都幾大
無份教關佢撚事咩
返工夠鐘放工就算啦
教好自己班果d先啦

個阿sir係某科主任 嗰科我會考拎A
不過成績唔係主因啦 係佢一直想搞鳩我又冇位入
屈屈埋埋心理變態
早幾年返去探老師有見過
佢仍然係睇我唔順超 始終如一

你係

佢有心教其實係好事
不過佢有心冇力呢下死
自己啲邏輯思維都打晒結
仲想教「好」啲學生

可能分分鐘佢會考拎唔到A個科

55

中一第一堂用成堂時間教我地講Good morning Mr. xx

不推文回覆呀DLLM

中學miss同同學搞埋一齊

淫賤女教師 條仔一定射好撚多又濃既精

你愈叫我用我愈唔用喎

知唔知咩叫傳晒出嚟

中學個通識老師 好鐘意當啲同學唔交功課 唔帶書
就去窗口「掛頭 」 然後答啱問題先比入課室
勿相認

師兄
我由入嚟讀書笑到grad

咩掛頭

你個口係味跛？

佢係咪姓段

蔡棟lim

正宗又要威又要⋯⋯

勿認真

7條女 韋小寶sir

馬堅耀 - 教師性虐待少女

副校食支那雞丫嗎，好似係唐乃共

捉姦在床

正皮比開名

Net 鬼婆

上堂睇AV
勿相認

吹大d

就係冇摸你?

中學ar sir過大海
賭到人地收數收到黎學校

Lcdmc 王誌煒 唔明點解咁多學生鍾意你
雙面人 人前人後兩個樣 受你唔小關照呀仆街

師生戀果d女隻隻都cheap過雞
經典例子係光頭副校條大陸妹

[member]

連登仔好多連cheap過雞既都無份屌...

想點呢ching

啊.....
幻想到成件事好好笑

0

係咪又要招呼老母

樓主都唔識嘅應該作班上面突然有兩個男同學衝上去，兩個係度喊，咁個故仔先好睇㗎

究竟樓主係PR 狗定純on 9
起完底都好迷惘
Btw, 拉

識左

例如我

畢業之後， 見到個Miss同個中同係酒店行出黎， 兜口兜面撞到正一正

著唔著關佢咩事你話唔著校服就話姐

整咗個軍隊，每一日午息唔係睇埋啲洗腦片就係罰企
仲整咗個波子棋大賽

最後點

姓 林 同 楊 ？

樓豬手足黎, 次次比狗打到仆街都冇放棄

求介紹

所以打到傻L左

識人就主動d靠自己

痴撚線港女？

佢本新都傻傻地

有教過IS
黑唔黑實唔實我唔知
大大隻 唔係好高咁啦

善意提醒：cap廣告唔好笑，會被人屌爆，下次收埋自己笑

有無新聞？無嘅假假地

捉我唔剪指甲，打電話比我老豆結果我老豆唔聽電話，嬲得濟記左個小過

如果個幾條學生妹都過16

圖定老母

現實有時比想像更痴線

翻大陸叫雞要坐14日

收數追到上學校
上頭叫佢自己辭職
好似之後去搞補習

屯碼

pr公司作?
好痴線

無是咁的
0分重作

“乜你個頭咁多頭髮”

小學miss叫人喺垃圾桶入面執返啲紙食

你iq有無20...........

對唔住 自己收皮

咩係去到鐵板神算？

我仲以為係真既
然後睇完覺得有啲唔對路再望下你個名

你個名 c班?

忽然諗返起個post想回吓帶

我知邊個。 單野上過新聞，女醫生叫朱蘊晶，其實個男人都好高大，同口材好，抵佢有今日

3個老師都算
你加多4個學生有乜可能
同時認付7個女人?

你自己google吓篇嘢先ok？

哩個好似都常見, 唔知好痴啫

我畢咗業好多年 唔係C班

姓李？

吹水

架存檔死清光

Cls 當係電影都嫌個劇情假，但係真實發生。

以為自己去左創意台

上面嗰樣就未遇過，枱放走廊就成日有

係呀 佢仲咬甩你條j 但你又生返一條

中學有個呀sir好似炒開美股 日日都唔夠瞓 每日就係上堂播片自己補眠 瞓到打鐘都唔知 要學生叫醒佢先落堂 如事者過咗幾年 終於見唔到佢 以為佢終於俾人炒咗 點知原來佢跳槽 去咗間名校做副校

有個阿SIR嗰陣同個學生講有性需要就去叫雞
結果個學生後尾真係走咗去叫雞最後仲比人踢埋出校

勿相認

留名

一望到樓主個case 我諗返起百年好合一開始 成班女跳樓果幕

相呢

嘩 你唔係AV當真下話
係既話比番號嚟睇下

好記得佢叫曾麗莎

去廁所限時 一分鐘

盧文達咁嘅樣?

CLS 個仆街仔有冇前科？

未 小學仲試過幫個一年級抆屎 我屌

Cls個呀sir咁撚型架咩

去做
sor

幾多年前的事？

假

第二單笑死

唔講咪唔講 講d唔講d想點

大我咁多屆都知 佢佛教d人保佢？？

朱X晶
利申住附近

比佢教過上堂無聽過書
佢仲溝左靚女miss

測驗出貓比阿sir捉到
叫我lunch time後見佢
之後問我點樣罰好
我無出聲
佢話:咁樣睇下校規先
睇完十幾條校規後
阿sir話校規無講到作弊點罰
所以今次由得佢
不過要重測

小學數學堂個時要有數唔識計
女仔要坐老師大脾先肯教
唔坐就唔教

仲好記得成堆女仔圍住老師要坐大脾嘅畫面

三罷手足先鋒走得太前

作埋女校長（60歲）聽到件事然後都爆喊
跟住單野比校長禁住左所以冇上報
成件事合理哂

紅底學校？

我都試過傾偈俾Miss 罰企垃圾筒，阿媽攞飯見到我，好尷尬

黃x偉？

痴線阿SIR無乜,但試過F2果年去乜撚野宿營
玩撚埋D乜撚野歷奇果D軍訓營(唔係真係軍訓)，記得入CAMP第一日D同學都仲係抱住小學畢業營既心態去玩，第一晚個晚飯佢限時45分鐘連執台，咁果餐佢Ｄ飯唔係好夠食，Ｄ同學食食下就同營地反映。佢地響最後5分鐘先拎煲米粉出黎，咁D同學梗係唔食啦，一陣執唔切台又比人罵。食完餐飯，成班同學諗住返房HEA 果陣，Ｄ營地導師踢倉，捉哂Ｄ同學出黎屌，話我地浪費食物,BAHBAHBAH......然後第二日既早餐要食返Ｄ隔夜米粉。

到第二日，六點幾要起身，一起身係圍住個足球場跑圈，跑完先食早餐。第二日夜晚係BBQ，佢果陣要我地玩攻堅場，要響限時內完成先會有燒烤叉比我地，經過第一晚成班同學都覺得佢地唔係講笑。然之後因為第一次唔達標就搏哂命玩，果陣冬天黎，要跳水池爬濕泥，玩撚完就算唔凍親都一定損撚哂。

結果果個CAMP，連埋我計同房既８個人入面有３個響第二晚已經有病徵出左黎，都未計損手爛腳果Ｄ。我唔否認歷奇係講求突破自己、認識自己、學習相處....但真係可以以有多少少同理心。
後記：之後畢業出黎做野，有個同事應該係當年既營地導師

讀書果時有個阿sir學茅山
有次學生撞邪佢就即刻開壇作法

新潮文?

我記得佢係藝術家脾氣，第一日講完第二日反口。

中文唔太識教，就會鳩吹扮識。

我自己冇諗住補救，最後中文極差

我再聽同校師兄講，以前佢試過小班教學。係佢知你成績差前唔會對你點，一知你成績差就會開始當你冇到，最後差果一堆隨時上堂冇得坐，notes唔鐘意派就唔派俾差既學生，有野做錯就針對你。

我再諗返，可能佢就係咁踩住同事上位，擦鞋好叻，到依一刻都冇調過校。

唔知wor
我都係聽舊生講

真定假呀？鬼佬都冇咁顛啦

可能而家做左狗

真事黎 到依家中學聚會都會拎黎笑

週會播戲播錯4仔。 全校+校長校董一齊睇左幾分鐘

諾貝爾文學獎

大概兩三年年前年就有個啊sir啦
佢係教電腦同帶學校女子手球隊嘅
話說佢就上堂成日都會身教啲女同學（手把手教人用電腦
同時佢平時上堂都好撚串
所以差唔多俾佢教得嘅好撚憎佢
另外係手球個邊呢
有一日佢就要教個女仔守龍
就係咁拍個女仔大髀內側
叫佢擘大啲隻腳
當時個女仔冇出聲
直到final考試佢連卷都懶得出 出咗前一年嘅卷
但係問題係全份卷都out syl嘅
咁就終於有人同學校投訴啦 搞到全form人都要係星期六返學同校長傾計
最終有人爆佢大鑊 再講埋啲唔啦間嘅事屈鳩佢
搞到學校都報咗狗
不過到宜家都唔知告唔告得入
（勿相認

小學定中學黎

名

點解會壓爛
書包我諗起中學有同學一打開書包有隻甲由跟咗佢返學

條女好正？硬係覺得係帶眼鏡閪面中女黎

係咪廣志植髮

我遇過嘅同你差唔多
但個呀sir係戴住咪行出走廊咳
班房入邊聽到曬佢啲咳聲

當年我小二俾人罰企足一堂（35分鐘），要合埋隻腳企,攰無得fing 下隻腳

喂𨳒
一睇就知係邊個
大圍

保良局？

我都試過

有次同個朋友畢業之後翻去
有個miss行埋黎同我握手話恭喜我畢業然後問我dse覺得順唔順利

然後我同我朋友你眼望我眼
根住我同佢講我畢左業2年

最後佢同我講吓係咩！但我感覺我成日都係學校見到你喎
嗰下同個朋友即刻打冷震

笑死 我哋個個係miss

p牌

真唔真啊好想睇下佢咩樣喎

王仲銘糯米雞事件

有冇咁癲 真定係作故仔

XX偉？

打攪伯母

條友真係名留臭史, 個陣時係得f.1-f.3入世未深既妹妹先同佢玩

以前DT室未拆, 落去交功課比佢, 一開門幾個初中女學生圍住佢有講有笑
真係諗起都變態

同埋個陣學校唔比帶電話, 帶既話要放係校務處(唔知依家仲係咪), 佢好鐘意scan d男同學褲袋, 見到有疑似電話形狀就好似d狗查身分證咁, 叫你拎出黎, 個陣成日同d fd塞包長temple紙巾扮電話玩佢

幾年前同龍舟隊食飯上網話貴講講下上左報
當年中一教我數
勿相認
好似幾十人食左百幾碗飯

營地同學校都唔係保良局

Plk?

吳?

有個教英文既阿Sir，d口音好正教書好有heart不過教學方法就差d
40幾50歲都未結婚，好矮但樣正常，外表執得好整齊，個頭日日都梳到好靚
聽其他教得耐既老師講，話佢最少追過校內三個Miss，送晒花咁追但冇一個受溝

若驊咁撚樣 最後比人炒左

唔好開名

中5嗰年上數學堂
係喧嘩之中細細聲串左嗰港女missy一句
佢就喊晒口發脾氣走咗
我心諗佢咁都聽到
全班靜左一靜 之後就笑出我
叫我出去搵返佢
然後我就兜勻全間學校 女廁都入埋都唔見
點知原來佢就係隔離班房

會唔會樓主係上面讀書

做獅子狗比人擺咗上網

中二 科學卷
我49分 肥佬 比個仆街將份卷掉落垃圾桶
我隔離位個八婆又49分
個仆街阿sir話佢一時失手
姓包既老師 我屌你老母 全家仆街死

罰抄，不過係抄條碼（書封底個二維碼），過到機先當一次。
唔知算唔算cls.

我讀個時都一樣 佢都係咁懶型咁
屌佢到宜家仲係度撩d低form
同埋你知唔知邊個許佩琪

喺地鐵食榴槤 仲畀人影到出軌

Chc

小學果時有個體育呀sir高大靚仔
但成日都話有學生叫佢明明無人
最後比人炒左

Tsw?

樓主已贏

後生靚女missy先有呢啲待遇
比著呀sir一定全班一齊恥笑

幾乎十人斬： ）
中出王

你讀緊小學?

嘩屌 小學咋喎

認真唔靚，後生但衣着似呀嬋
但呀Sir喊嘅話應該幾⋯⋯

小學嗰陣有個老師張八達通套叫安全套， 之後 畢咗業返去 個阿sir啲頭髮冇曬.肯定畀個老婆 chur曬
中學有個男老師唔記得上堂， 跟住成冇叫佢自己玩咗成堂

放學打完波問我食唔食煙，我話”呀sir你咪玩丫，係咪想chok鳩我哋丫，信唔信我哋即刻圍鳩你丫”
之後呀攞包紅萬出嚟，問介唔介意佢食，咁我哋緊係唔介意丫，仲順手分埋佢包煙添，之後我哋就同呀sir做左好朋友啦

有聽過好表面既野, 但詳情唔太知發生咩事
總知就係佢都仲保得住個位

隔離班有個老女人miss成日無啦啦上上下堂走咗去
重點係有耐都未落堂
仲要上堂成日鳩up
睇個樣都痴痴地線揸白卡嗰隻
唔明點解會請佢

其中一個女miss同學生結咗婚

畫面好靚

跳馬果陣正常呀sir會幫手扶一扶你過馬，但佢扶係揸女同學pat pat

咩冧巴先

例如呢？
我淨係諗到合埋雙腳企唔可以郁，咁樣企返半個鐘一定會攰

李志樂？

我小學（但唔係哩間）嗰陣佢黎代課 我講笑咁同frd講屌佢老母
個仆街frd 竟然舉手同佢講
我屌佢老味 佢喺全班面前狂鬧我 要我講對唔住
我仲記得我好肚痛好想放屁忍住咁想快啲搞掂 就講對唔住
跟住過一兩年佢喺我小學正式教 屌佢老母見到佢都兜路行
係啊 十幾年後我都仲要屌你老母啊

我愛阿sir

灣仔男女校?

個日天氣凍，但未轉冬季校服，咁著校褸返學，點知俾個訓導話做咩著校褸，仲話我態度差

勿相應

勿相認

中史阿sir 上堂成日扔佢部Nokia 3310落地 比我地睇真係唔會爛

你應該開故事台

馬鞍山?

佢坐緊監定未判?

手機online個隻定係pc好舊個d

譚伯語咸蛋黃老師搞大學生個肚

中學班老師全部黐線佬嚟
拋低屋企老婆 老公 仔女 陪學生去遊學團 啲遊學團形式係要學生去到自己plan有咩要做 啲路線點行 重要講到有咩歷史喺入面
而且又一齊陪學生去唔同嘅camp重要教咗我哋好多嘢
另一個教通識嘅老師 試過凌晨2 3點whatsapp佢問嘢 佢都可以秒覆
仲有好多癡撚線老師事蹟講唔晒
真係多謝佢哋教識我點做人

起晒格 單機PC GAME

學校以前有隊DV team（後宮team)

個帶隊阿sir淨係揀女同學入隊

有傳佢係入面不停溝學生妹，學校仲有間專用房比佢.....

巴打有冇興趣見SOD編劇

佢係咪驚如果留喺個課室打，你哋會聾

d 新聞成日好默契咁
陳x明 陳小x

相定老母

教band3 夠做啦

中學有個垃圾英文呀Sir要班學生埋佢堆
肯埋佢堆嗰班人佢就會勁鍚，上堂又用成5~10分鐘同佢哋吹水，話同學生建立良好關係喎 但係佢淨係會同嗰班學生傾偈，當其他人透明，而且係嘥咗所有人嘅時間
唔埋佢堆嗰班人佢就會勁惡玩針對，少少事都的佢出嚟罵，我淨係同隔離同學問咗一句功課上嘅嘢，就俾個呀sir點名用英文罵，佢最後仲要加多句睇怕我都係聽唔明，所以之後又用中文version罵多我一次，其實佢啲英文咁港式全班都聽得明囉 跟手仲迫我拎埋檯櫈出去黑板前面坐足成個學期
仲要佢唔鐘意嘅學生退咗學，佢會公然喺自己堂上面笑嗰個學生
你而家教書定係當自己係皇帝開擁護團呀？正一教畜嚟

會用一把一米長嘅木尺打人

劉漢明 此post已完

真漢子

堅唔撚堅

李sir

全年唔教書
考試前通水比題目我地

一個那那地既美術阿sir,同左個TB體育miss一齊

銀仔

應該係混沌嘅美人咁樣

幻愛

香港人淨係鍾意睇呢d垃圾post

未睇 所以唔知講乜既

自己第一時間衝入嚟留言就唔計
成個連登咁多台有其他post唔計

我都試過依家聞到蕉味會作嘔

訓咗喺地下

又一片潮文

一年一度吹水大會

有個新入行做老師 教埋初中生教唔掂(我果班有份)
情緒好唔掂去左睇醫生 比左3日假佢
佢一時睇唔開 將個3字改做99 放左99日假
比學校發現告左上法庭
痴撚線

屌，第二嗰個我試過，不過我係所有嘢搬出走廊坐。然後嗰日有背默，心諗正，可以出去出貓，點知抄漏一行，然後唔合格

咁撚熟悉嘅 邊區架

生返條撚出嚟之後 會散發氣味吸引異性 啲女追住佢條撚嚟含

而家果區爆得好勁

九龍區,巴打咁問莫非有類似經歷？
我仲記得嗰位Miss係30尾中女,有D似短髮時期嘅藤麗明.

把聲勁温柔

識一個中學老師，衰過兩次非禮，(唔係係學校)，兩次都告唔入，仲教緊書。

又回帶

不過真係好好笑

姓廖

你唔試下接受佢？

小息完遲入課室，見到下一堂個阿sir 在樓梯攞住把成米長嘅木尺打緊校長。

返去等阿蛇入到課室問咩事， 阿蛇串77 咁凶9我哋話
"校長又點阿，我有道理連校長都係咁照打。 所以你哋班人平時俾我打都好合理"

記得有幾次佢嬲到打人打到，尺都打斷。不過咁多年又無人設訴佢喎，呢下先癲。

癲啲係我都無諗過投訴佢。
反正無犯過咩大事，打我果幾嘢都好細力，著咗冷衫應該會無感覺嘅 lv 。

一個英文miss40歲左右大左肚 日撚日飛釘
令外一個英文miss50幾歲左右飛釘加上堂撩鼻屎個個同學都唔想比佢掂到

阿sir 去左對面屋村跳樓
個個望住窗好驚
但最後冇跳 之後仲一直教緊書

喺堂上派工作紙嘅時候飛咗張紙出去窗下面嘅冷氣槽位 個Miss話啲紙張好珍貴 除咗對高踭鞋爬落去執返比個同學

阿sir竟然冇溝過你？？
老實講，我懷疑佢係咪gay

條撚樣仲教書？
條撚樣咁撚暴力 當年一早應該叫屋企人寫信去教育局port到佢吊銷教席
細個個陣好驚佢 大個左就知呢d小學教畜就係專恰細路既廢柴

班第一就唔好沖出黎😂

樓主好多膠POST
起一起底就知
創作力非常豐富

林鄭都上連登

林奠年年考第一
我呢d點比得上777

同學生食飯借件校服褸笠住呃學生餐比侍應篤穿

有個同學以為自己好撚打得
走去成日撩個好大隻既呀sir打交
結果有次踢波個同學唔夠個呀sir黎
跟住就郁尻呀sir
到最後佢俾呀sir撻生魚咁撻咗落地幾次
成條死魚咁係個地到殿下殿下

放心，我睇完都唔知佢講乜

有無鳩叫好痛啊

上交友網用學校email，上咗報紙

學校呀sir 對某d 男仔特別好，成日摸身摸勢， 自己又無女朋友，成日比學生覺得佢係基

啲人又話好正？

推 你若放棄 誰衛我城

鹹濕老師對不起出賣你
同學請勿相認

算正嘅
不過條友講嘅兩單case同幻愛都冇關係

原來只係故事雷同

喂我又識一pair係咁其實教育界出軌是咪好common

唔關界別事 人質素問題

個間學校附近係名校？

日久生情有時真係無得講

以前有個代課呀sir
佢個人就好撚On9仲要係毒撚性格又咸濕
之後溝個miss 又成日視姦個Miss
最後搞到好大件事
校長炒左個呀Sir
最後個呀Sir去左第二間學校到做
點知又好似非禮女學生
最後比人告

男校？

黃sir???

扭耳仔扭到人流血

劉

外藉老師係班房食煙搞到差啲火燭 學校就呃9學生話係火警演習 全部人落曬操場

同我個"故事" 有得fight

中5黎左個實習miss, 人靚聲甜但身高得5尺，而且樂得佢我地吹水，真心睇得出係有心想做呢份工

利申我地基本上都係一班仆街，但有啲野(尤其係對老師) 都唔會玩得太串

有一日，當時我同三四個同學，lunch食完飯都會喺學校後巷食煙吹水，點知有次有個人行黎問我地借火，無錯就係呢位miss
之後就係討論邊隻薄荷煙好食啲，黑luk定萬記可以keep到陣薄荷味，定係維珍較好....

故事係講中途我地比個低form同學發現左，佢好唔識相咁講話要講比訓導聽

跟住佢比miss冚咗一巴，喊住走左

結局，我地講到中七畢業，當然之後兩年都係去後巷食煙
Miss做左一年轉contact, 再做多一年走左去美國讀書(或溝仔), 之後返黎做社工
低form仔做左prefect

尾聲，有日約埋返去母校睇下啲老野死晒未，訓導(仲係佢) 同我地講，miss想返黎做，問我地意見
我地話：好就梗係好，但你記得lunch要比佢出去食飯(我地走之前半年學生唔比出去食lunch, 學生強制要訂飯)

係聽過，舊聞，連字眼都差唔多

係，黃X偉呀嘛
上個月判咗無罪

但阻差辦公佢認咗喎
天理何在?

中學嗰時做班會, 有次俾人偷走咗全班嘅班會會費, 之後上報俾班主任知, 佢話係我哋管理不善要有份管理班會嘅人自己賠返啲錢

但其實啲錢係鎖喺班房locker, 而且有cctv影到, 都照屈鳩我哋錢, 助長偷錢條仆街

物相認

罰幾千
濕濕碎喇
自己睇飽佢，條link有齊判詞

好似就放監

真？

灣仔男女校好似冇幾間

時間過得真係快

係 band1嗰間

個年新黎咗新中文miss 好後生 大學啱啱grad
成日烏低露bra同gap
啲男同學特登企喺張凳上面偷睇
出去老師臺問嘢 就擺低張嘢 俾佢烏低啲
好記得有個frd話 白色bra

成為男同學青春期幻想對象

無天理

咁都甩到

明明係佢影嘅又周到

有間元朗區名校，有位舊生阿sir入女廁裝女學生，比人發現左，全世界圍住個廁格等佢出黎

有乜債大到要出動一人一個月10蚊既班會費

好老師嚟

用晒都唔夠cum聽講仲周圍問老師借錢

有冇同搣時玩駁煙？

真野唔好拎出嚟講

仲有一個未到痴線 但係一個好好既呀sir
我中六個陣就考車牌啦
跟住有次同個pe呀sir吹吹下水講起呢樣野
但個陣因為我唔鍾意讀書 就成日走堂去返工
所以好快就儲咗舊錢買咗架錢七ae100
癲既位係佢幫我出保險
到我真係Last day個日就揸車返學
佢就話：好 今晚你Last day 我地今晚出去遊車河
然後就係九龍東直飛入屯門
仲好記得好白痴既係我個時仲車埋個時既女朋友一齊去 兩個傻傻下著住校服咁
到宜家都定時定候會出去遊車河食飯
架錢七到今時今日都仲未賣
呀sir好多謝你當時冇放棄過我
我大個仔啦 冇學壞 我仲做到當初想做既職業

即係咩

甩咗罪

無，太mk

YD

潮文定係真事?

渣㗎，我係你就一手攬住搣時，一嘢咀落去，將搣時口入面嘅煙吸走去

好似睇過篇野
係咪撚新會然post？
好似漏油事故咁

good morning boys！

啲聲出返曬黎

大埔？

勿相認 我個間好多巴絲

係女同學主動要求坐老師大脾？

以前小學去參加過類似嘅訓練營
成班鳩嗌口號

最好作埋個女學生個阿媽嚟到又係爆喊
或者傳到隔離學校嗰間學校d女又係爆喊

係咪叫XX智

之後俾d連登仔話好想奶佢對腳

有年校慶
有人話見天台有人
然後好多人沖哂上去
驚有人趁校慶跳樓危坐之類
點知原來係個校工上天台曬毛巾

咁岩炸，唔好諗咁多

消失咗... 係咪鬼故嚟?

負皮+拉for樓豬

小弟仲讀緊書 條友係真變態

拉

平時都有J佢，今次近距離睇晒佢對波係胸圍遮住睇唔到佢連頭，咁點到我唔諗？Miss波形又靚正宗木瓜型我估起碼係C級，嗰晚就不斷回憶當時情况又J佢。

我係佢同事

痴線

我遇到其中一個痴撚線老師，片都俾人公開埋，仲要係自爆

Hi 阿sir想知有冇比你教過

個啊sir係咪教數學

呢個

其實你係咪知係邊個啊

中學老師嚟？

第一句話中六比人罰企已經覺得流流地

燕京「道德校長」攬女遊埠
被指度身訂做助理校長職位益密友

日戇日上堂撩完鼻屎再摸學生頭
仲有上堂剪腳甲

咩科？

以前入訓導室，見到個學生被人用膠紙圍圈黐住個嘴，原因叫佢音樂老師係肥猪，但條女本身唔係肥，但塊面真係好圓：：：：

吹大左啦樓主

呢度係感情台唔係吹水台

諗起宇宙大爆炸

條友正仆街有相都唔分享

F3有個phy阿sir教gas solid liquid為咗俾我地明白入面啲particle係點，佢解釋liquid嗰時忽然自轉到成個爆旋陀螺咁解釋gas嗰時開埋門轉咗出去

我個數學阿sir一向都傻傻地
有次測梗驗，佢突然丟咗粒粉筆出去，仲講咗句仆街丟錯位

冇女學生都算

我要睇大碌鳩啊

條友得個樣。淨係識瞪大隻眼
大聲啲屌佢就會淆底

想問下依家仲有冇個叫 "陸勁東"既女老師係度

當年好正

假到仆街

你不如直接話屌埋副校啦

：最後，副校臨走前都忍唔住爆喊，原來佢都比阿Sir屌過之後兩個一齊入廁所傾數

好似有
仲屌鬼話呀sir打人

痴線呢啲真係痴線佬

比較想知如果佢喺角落頭教緊學生 點走 仲要咁多書包玩障礙賽

屌好撚嬲啲女俾呀sir 食曬

屌你班會費...船飛都冇撚咗啦

做教師會唔會貪個幾百蚊啦真係張家輝咩

第二日除咗我同副校之外，上面出現過嘅角色都消失咗

好多人吹水吹到當食生菜

其實教書真係好多痴線佬

不過得罪講句，好人好姐點會同啲要讀特殊學校嘅同學一間學校...尤其是中學

真定假呀

如果個學生玩大佢個阿Sir死撚硬

上堂發表撐警言論然後俾人錄音放上連登

就嚟進化做講故台

我都想講 有咩可能幾個女同學突然消失 要搵過間學校收都要時間啦
0分重作

屯元天山區學校嘅基督教科老師
有精神病仲教書
上堂話係鴨寮街見到水樽咁粗嘅假撚
仲話啲女仔冇J典解仲會講屌你老母

Ps 佢真係會將點解講做典解

Lm

但係AL對成績有d要求既 基本上都會去補習 咁咪知咩係out c唔洗讀咯
學校老師都係廢既係眾所鳩知

保良局

有個訓導唔知做乜好憎我，成日針對我，仲要佢冇教過我。
咁學校就寒冷天氣警告生效期間可以着自己褸嘅，不過要純色。話說有次我就着咗黑色褸啦，入大門嗰陣佢就大大聲叫我：「阿黑色大褸嗰個同我過嚟！」
我：「miss，又咩事呀？今日10度喎，件衫又係純黑色。」
Miss:「你件褸手臂到有拉鍊！」
我、佢隔籬係男訓導->
男訓導苦笑咁記咗我名

仲有一次，又係入大門嗰陣：「阿_ _ _你過唻！」
我：「阿miss今次又咩事呀？我連褸都冇着喎？」
Miss：「你皮帶個扣做乜咁大？」
我：「有咩問題？黑色皮帶，個扣又冇公仔，校規又冇話唔俾！」
Miss:「我話唔得記就唔得！」
個男訓導又笑咗

屌佢on9 miss，佢教bio我係文科仔，又冇教過我，唔係針對乜撚

咁究竟潮文定真事

老婆同校？

jm9

想你報復屌下佢咁

一定睇到呆左

教Geog叫周錦祥
好高大 應該有咪8
著西褲真係見到佢碌大賓周
周咁長
冇改錯名

佢應該係好憎啲人著街褸嗰啲

回想起讀緊小六果時，有個同學因為哨牙關係搞到個樣明明無表情都好似笑笑口咁。有次個老師係同學面前鬧佢答錯問題又唔專心聽書，鬧鬧下無啦啦係度笑，然後同個同學講左句「你唔好再係度笑喇，笑到我都唔忍心鬧你」，然後個同學既反應係：

MCS個訓導十幾年前婚外情媾咗個女學生
女grad咗後一齊咗到而家

有次個師弟唔聽話
個on9 sir用梳帶綁住師弟隻腳同埋凳腳

最後上咗報紙
莫相認

金爺邊夠你玩

初中有個呀sir平時對啲學生好嚴好惡

有次有個同學上佢Science堂瞓著咗，落咗堂打鐘都唔知醒，個呀Sir就叫咗成班同學靜靜雞走出lap唔好叫醒佢，之後個同學就喺lab度瞓咗成個鐘先走

我諗起form1有條友好似遲遲未交手機出去 個老師罰佢用口咬住部手機

仲有另外一個唔知衰乜 個老師罰佢當住全班面舉起個垃圾桶 俾着係我應該哭𠹌咗

識玩喎有冇咁靚仔呀

我唔明嘅

呢個真係第一次聽 幾有創意喎
以前有個missy罰人抄嘢 每個筆劃用一隻色 仲要跟紅橙黃綠 跟住貼壁報我已經覺得好痴線

木尺打人

屌，同問定係毒撚無野做全職上連登

想當年英文班冇交功課就要企起身 企足成堂 加返曬先有得坐 到年尾 成班講完good morning就自動波繼續企

我個版本係小學副校長 唔記得係食咗定非禮

有個miss 成日著黑絲返工
個陣同個大隻阿sir 係房撐枱腳食飯盒
學生經過見到miss幫人腳交緊

PE阿sir當年係學校禮堂結婚
過幾年同一個miss搞婚外情
佢老婆走黎學校打左個miss一巴
佢地而家仲教緊書
但係個miss都4張幾都無結婚

仲有一個係舊生番中學教書同個學生妹玩師生戀
後來個阿sir做埋助理校長

都估到實有人講佢
上過佢堂既都知佢有幾廢
唔知點解果兩個miss會咁冧佢

個阿Sir條女叫欣欣

係街場發生
後尾個同學收哂皮 成把火收哂

邊區

好熟 有冇佢個名中間個字

成個post得呢個有片夠晒柒

教bafs阿sir平時冧兹兹幾得意
同個F1仔鬧交，俾個F1仔打左一巴
然後好快辭職唔撈
問題係全校得一個bafs老師，佢喺中五嗰陣走人搞左成個月先有新老師過黎

扯埋旗添呀!
班房得我同幾個同學幫Miss整嘢，其他人喺一邊得我同佢喺另一邊，所以我話佢係特登俾我睇！如果班房唔係有人我可能忍唔住揸落去！

青蛙學校？

好靚仔？

校慶，中學隊band 上台唱連詩雅首

到此為止

仲要印埋落場刊

中六比人罰企

高form時候既中文阿sir
我有篇作文佢覺得我寫得差
打左出黎print曬畀全班一人一張
仲要寫埋我個名
公開批鬥我寫得有幾差
真心勁hard feeling 個時蠢下蠢下唔識得去投訴或者點樣
講返都覺得個老師好仆街同變態

但係你仲搭緊巴士返學

個時有溫習班 個呀sir 一開波就同所有人講有咩唔明都可以舉手問佢 之後我隔離嗰個問佢數學 例如條題目係x+2=3 個呀Sir就同佢講： 拿而家x+2=3 姐係你要搵X啦 咁X係咩 我相信你上堂有教 你自己諗下啦 之後就走左去

多謝支持5毛

呢啲真係教畜根本冇諗過去教育學生
俾人公開羞辱真係好撚大陰影

老趙

話

以前中學有個出咗本書嘅中文阿sir同女朋友求婚，之後帶成班學生去睇變型金剛，話想求婚做勢之類。之後到睇戲時，柯柏文打打吓交彈咗佢個頭出嚟講段求婚message。

個英文名係p字頭？

舉手想去教員室打電話俾老母

好老師

數學老師成撚日針對啲成績差既人

教bio/science?

屌，見到呢幅圖突然記起果 19女校長 成日 招早 企係學校門口幫人拉褲鏈。。。。。

笑能左出聲

有老師po咗學校活動佢影學生既相去攝影台 多圖好多大頭
第二年就冇見到佢

你本身就mk

咁多師弟

「追擊」教畜話：爆眼不足夠應把暴徒殺死

試過中二嗰陣教數學嗰個八婆同我講話叫我唔好同人哋講話係佢教我數學
但係嗰陣明明唔係得我一個人成績咁差
其他好多女仔成績都好差
跟住搞到我自此之後就憎左數學

Long time no c

多啲入po多啲see

放低？

總之就入嚟放低

我怕羞仔

話自己去旅行遇過個吉卜賽女人，話佢係呃錢嘅所以一腳踢開咗佢
去新疆被幾十個維吾爾族圍住架車，個個有刀，最後唔記得點走甩
打籃球跳起攞籃板見到有人想long/sip佢，佢即刻凌空一爭批落人個頭到

應該唔算痴線
靚仔啊sir (係女同學男神)
靚女miss (係男同學女神)
睇住佢地由地下情開始 到認拍拖 最後結婚
仲請埋我地成班觀禮

日本國家隊

有個新老師第一日返學就係學校門口食煙俾個訓導主任捉到正，仲嘈咗一鑊......
好彩後尾有個靚女miss出嚟先拆得掂

呢個癲

個呀sir姓黃？訓導？

好大年紀？？

仲係到

元朗

畫王

數學啊sir次次上堂之前都話要祈禱
求神保佑我地嘅課堂
35分鐘嘅堂用成10分鐘嚟祈禱

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

咁多師弟嘅

靚女黎

個訓導好似練過泰拳

有咩問題，舊制中六有時都係會咁

我中學，但不是發生在我果班，
不過我覺呢d 小兒科

舊生舉個手 我都記得佢

中學有個Miss呀踢英超，成日同我朋友講生日快樂。

東區？

相認大會

果時30
但個樣似45

成個post都靚女miss 屌你老味係咪av上腦

笑到仆街

第二日除咗我同副校之外，上面出現過嘅角色都消失咗短編鬼故咁

Hi

冼惠華我屌你老母

上堂發老脾Dum爛keyboard，
見佢平時為人都唔差先冇告發佢

大陸成

中文堂播阿凡達

如果係真
樓豬已經自爆咗
不過個阿SIR幾癲
職場都3個miss 4個學生
出面肯定成百個

推 每日戰線: 馬格尼茨基人權問責法案

基字頭？ 雖然好多學校都有機

秀茂坪嘅學校？？

推 每日戰線: 香港自治法

咩漫畫

邊有學校唔畀食煙㗎

間間都唔比架啦！

唔準搭我膊頭

唔會有人有興趣，我已經唔高，佢仲矮我兩個頭，似個細路身體+四十歲樣
當做沙包打就有得傾

似係針對我，因為校褸唔舒服所以一有寒冷天氣警告就7成學生着自己褸
就連鮮藍色褸都唔捉走唻捉我手臂有拉鍊

咁真係好奇怪唔通鮮藍色係純色所以唔捉？
你校褸係點樣？

係咪姓葉

唔知啊
巴打有無咩分享吓

有個同學係老麥做parttime
有個老師見到佢買嘢搭佢單用員工優惠

06年畢業？
我冇俾佢直接教過, 佢老婆就好似有

畢咗業之後先聽返
中三嗰年有一個比較後生教Econ嘅阿sir
成日着衫懶型但樣衰
(係公認，唔係我講，又細眼又木嘴)
但溝咗同form其中一個幾靚嘅女同學
仲要食埋，不過出邊仲食好多其他教過嘅女學生
保條女合格之後散咗，無啦啦消失埋

而家聽返先知可能因為呢單嘢走人
好似嗰陣嘈到啲家長同埋校長都知
不過消息封得好實

勿相認

藍色一向都好以嘅，但學校叫人唔好着太鮮色，所以多數人都係着深藍、黑，白色褸。鮮藍多數會隻眼開隻眼閉。
校褸係西裝cutting ，deepV，唔防風。質地好硬好粗。

放喺書包重到死雖然我認同係幾型嘅
我以為轉咗風褸嗰啲

我一路睇仲諗住之後係消防黎到個女隊長聽到事發經過又走入廁所爆喊乜乜乜，然後報警，有女警黎到，又喊又盛咁

好似睇過呢單新聞

黃永康

係雖然對我既負面影響已經無曬
不過我都唔希望佢繼續咁對啲學生（如果佢未退休）

返到睇到 笑到仆街

轉gay 離婚
本來教通識同中文 之後教埋體育
要所有學生每堂體育堂跳森巴舞

做人都唔識去教中學生咪俾人當傻仔咁撚

可能lunch都食唔起

有冇小個導師

中學有個阿sir個樣斯斯文中間分界咁，後尾我哋發現去唱K有首劉德華嘅歌啲垃圾mv係佢拍，做男主角同個肥婆喺尖東食雪榚，之很我哋喺佢面前成日會唱嗰首歌，好似叫獻給你

純粹佢會戴D「戴維斯TYPE」既眼鏡我先覺得佢面善
細問之下佢又真係做過果個CAMPUS
但事實上,佢做同事真係幾好人,所以無小佢,之後有同佢分享返件事

其實係職責所在要交下戲，不過中學生入世未深就俾人撚

其實都係,如果唔係特別曳既學生
我估好多人回望自己中學階段其實真係幾無春、果種無理服從性有幾強

中一二嗰陣有咩成長堂
學校既副校負責教我地班
有堂好似教咩認識自己
佢起勢咁舉高手俾我地睇佢冇剃胳肋底毛
成個海膽咁都算
仲同我哋講都唔好剃

其實我都玩過，多數人都入晒戲。一級人裡面最yo戈啲好多又喊又盛
我當時都好猶豫，少數人係無動於衷

但真係既~歷奇都可以令個形式唔駛咁軍訓
到大小小讀I大果陣,玩過個team game 係計「錢」, 1team人要完成任務拎「錢」;其實果d已經好帶到每個人既特性、響團隊既角色。

btw,你玩過既意思係入營地做導師?

中學有個老師係心口個衫袋擺咗包茄汁
上緊堂嘅時候喺同學唔知嘅情況下叫啲同學拍爆佢扮流血
超幼稚

其實好慘 個黃姓男教師都好仆街喎
唔好笑

係地鐵食榴槤食到上報
然後同男老師岀軌
派完綠帽再要同人分層樓
俾人放上連登幾次

中學有入過camp

考完試對卷解答案 MC題黎
Miss:拿呢題a一睇就知唔關事, b就錯啦, d就更加唔需要講
所以答案係C

全班